覺得呢部手提電腦點?

i7 9750
NVMe 512GB
16GB RAM
1660 Ti 6GB<-----覺得唯一敗筆
15.6 FULL HD 144Hz
啡軸機械鍵
仲有一個2.5位
估計連運費 $9700左右
當然香港就冇保養啦